黃浩銘黃之鋒判囚 岑敖暉緩刑

屌

黃浩銘 4.5個月
黃之鋒 3個月

痴撚線

岑敖暉 1個月 緩刑1年

連登仔果時仲話應該判終身

仆街政府

認罪都要坐三個月，公平咩

咁都三個月

班左膠都落晒獲
鳩達點解仲未有聲氣

連登仔當時憎到佢地癲左
驚死佢地唔坐監

香港無得救架啦，自求多福啦

黃之鋒呢條垃圾唔判佢終身有咩用
淨係識呃錢呃名氣

勇武到律政師都唔敢出手

雙學判囚個陣

有個POST話"香港唔配有黃之峰"
成千幾個正皮

激死KK

搵碌警棍打人都係坐三個月咋
黃之鋒咁都要三個月

下個清算戴妖

你唔係當果班賤種五毛係連登仔下話

仲要認罪

監獄配有黃之鋒

陳慶偉做法官喎, 點會輕判呀!

邊個?

JR同優美乜乜果班賤種掛

JR個角色唔係撐飯民咩
應該唔會踩自決派掛

呢班仆街垃圾洗撚理咩

聽日就到梁天琦

五毛嚟

JR係五毛嚟

法官又係陳慶偉，香港800百萬人係咪冇第二個法官，下下都係佢判?

有幾個依d官, 就算第一審唔係佢上到上訴庭都一樣會中

上訴庭好官可能加刑

終於明白，你老母做一世雞係有原因既

慈母有特權

咁你想比邊個判呀?
Barnes, Zervos定Campbell-Moffat?

岑敖輝永遠唔駛坐架喎

Hide Blocked User - 知名不具

你up乜都好啦, 都改變唔到佢座監事實

之前坐夠未？係咪放得？

第二單案黎

之前個單同呢單分期執行

自膠以為上訴單野
咁都三個月？

共產黨對付社運撚用隻手指尾都捽得死你哋，自己又唔爭氣又唔係社會精英，多數係雙失廢柴，都同人鬥吖！

仲有楊振權，正仆街

抵撚死

五毛一時一樣

大部分社運撚都似流晒鼻水嘅道友

就算無鏡都屙篤尿照下自己個樣先好出嚟行啦

柒味濃

連登仔其實想點 坐又屌唔坐又屌

都已經係事實 咁唯有係事實

三個月太撚少

其實有班連登仔一直都係為屌而屌

邊個因爲抗爭而坐監都唔應該慶祝 就算係左膠
唔似得魚革班義士比政府告暴動
班左膠重要踩多兩腳

有冇啲高汁社運撚可以介紹？

咁都3個月，差佬打人唔認罪又係3個月

高汁? 點為之高汁?

不如你舉個例，睇下我同唔同意，謝謝！

Dllm

點解你唔例出你自己嘅要求先? 始終我同你睇法未必一樣!

楊光

外表討好、談吐得體、有成就作為

雖然殺咗人，但起碼做到嘢，唔係鳩up

吓, 我唔識有d咁嘅人喎, 或者你出黎做第一個啦!

9鋒又坐？

拉一派打一派咋

冇左本土派,佢又會改口屌黃之鋒

又係黃9峰話無畏無悔
而家大把光環
開心都黎唔切

我唔需要咁做

有希望係講呢單咩? 唔係講政總果單?

你唔需要咁做但又要求人地咁做係乜嘢玩法?

長毛

屌，企係度咩都無做又幾個月

黃之鋒外國咁大個光環，一定好多外國傳媒關注

過到初一過唔十五 監獄過新年一定永世難忘

剩係用揸mic 問問題又認罪就3個月
黃浩銘手指指大聲d 認罪4.5個月

郁手打人晤認罪 3個月

你全家就要槍斃

見到五毛就block 唔使嘥口水

食屎狗港共

Show Blocked User - 岩賴建三

你七一行咗兩轉都做唔成爱国ptgf，仲要被差佬查牌，搞到冇錢上指壓奶雞閪，都令大家永世難忘
照舊靜靜雞負皮完我個留言之後可以躝番出去喇
[/quote]

好衰架, 又玩踢爆

今時今日仲有人信香港法治就係白痴

每見到黃之峰個名
五毛就會走晒出黎

法治喎

黃浩銘冇認罪